港大垃圾撚

點撚解港大咁少人帶口罩
個個都係死港豬
日日食cym飲starbucks jm9
帶個口罩有幾難
全個課室得我一個帶口罩
香港人去曬邊

屌你地
平日無發夢都算
至少帶翻個口罩啦

其他學校仲有好多學生係港豬